[I/A] 老貓 Dragalia Lost 失落的龍絆 02

首抽:
收禮物>戰友>再收Mission = 3千石首抽

支持

中左尊 但條5星龍水屬，隻角火屬龍水屬會唔會有影響

留名
你地係唔係抽到5星就開波

好撚懷疑係咪真係有五星 10幾次啦喎 1隻都未撚見到

中左火5星+火龍+5星符就開左波

刷5次 見過兩隻
第一次中波菜頓洗咗

有冇咩特效嫁？on撚9..

留名

抽10連嗰吓會有兩條金龍
高機率岀5星
不過有機會係衫/人

LM屌哂你地班白貓盲粉
呢隻好驚都唔識欣賞
操作卡係特色 寫實

利申驚已del

點中
我諗住是但中左隻貞德就開波

有5星=一開波天空個法陣會彩光
無彩光就可以SKIP得

終於刷到雙5星 有評價未??

好難刷

D歌全部都係DAOKO既
好正

我同上面差唔多 不過係水5星同水5星龍+5星皇冠

5星機率=4%
4%入面再分開抽人/龍/裝

得1%中5星人 1%中5星龍

我上個post有講點快速刷首抽
5分鐘刷到一次 出唔出就睇運啦

貼多次係度啦

10抽中佐貞德加全回血加防開波

隻game有冇pvp?

同白貓玩家對打

刷首抽方法
要用模擬器
1.裝完game down完data刷一次首抽
2.刷完之後開root
3.入data/data/com.nintendo.zaga/shared_prefs
然後delete com.nintendo.zaga.v2.playerprefs.xml同deviceAccount.xml
4.入sdcard/android/data/com.nintendo.zaga/files
然後delete uuid.bin
5.熄root重開模擬器 開game唔使down data 重打教學刷首抽

屌 係咁買個禮物比條龍都買唔到 原來要移掉比佢

玩家對打

如果唔使重打教學就完美

咁你仲留名做乜

咁我玩埋白貓 咪可以自己對打？

白粉好煩

有自動戰鬥 好好用喎

五星光斧妹+ 貞德起手算

不過打第一關就變身貞德打隻怪仔 好奇怪既風格
有冇人明我講乜

仲有啲歌好洗腦

變身後好大隻 個feel好怪

左右互搏

唔係幾鍾意佢個變龍system
鍾意用隻人多啲
但佢打王用隻龍真係快好多

ex7ly

明明角色可愛風， 一變身好似走錯錄影廠咁

DAOKO啲歌洗腦力唔講得笑

白貓狗死撚開啦

可以幾次十連0五星

變左身 啲動作仲遲鈍左咁

成班白貓玩家都柒柒下
操作唔同又話窒

之後有關限時 唔變龍會唔夠時間打

首抽刷咩最好?

初初覺得操作好有問題，但打多兩場發現用白貓手勢玩係唔得， 用iPhone touch id 咁既手勢 隻人會行得好啲，變相隻手指公唔洗拎起咁多

龍>角>技

操作上我覺得移動都尚可以接受 但按實charge技好遲鈍 有時要欽實幾次先有反應

自動戰鬥ON時其實自己都可以控制

見到有箱可以自己移去開下

係 好唔夾

合作反而幾好

會玩多幾日

3部電話輪住刷...

有咩模擬器玩到
唔要雷電

普攻打一兩野再欽實會好啲

抽左第一次1500石 有條龍波塞頓 有個角色葉潔莉特 呢兩隻5星算係好? 是咪開得局

雷電唔好用?

啱
隻手指動作唔可以太大

個roll sensitivity set去2~3好過5
set去5好鳩

中火角5星同埋水龍5星會唔會唔夾

刷到2龍一角就開波

lm

我講咩都有負皮既

咁高要求

4星升5星好似要25000露水 重覆5星先得3000 即係唔使升

刷左成個幾鐘終於中左條5星暗龍，但一個暗角都無

小量資訊

問：遊戲中似乎也有「自動戰鬥」的功能，請問跟手動操作有什麼差別呢？

答：在此遊戲當中此功能稱為「自動戰鬥」。只要使用此功能，不用任何操作也能繼續戰鬥。但是，技能跟龍化並不能自動使用，也不能打開寶箱。所以希望在玩家們需要時操作。但是，操作的啟動是很簡單的。就算在「自動戰鬥」功能 ON 的時候，也能跟平常遊玩一樣觸碰・滑動操作角色。手指離開後，「自動戰鬥」會繼續進行。

好玩過白貓

有冇巴打抽中nigga

FEH初期都好難儲
但係佢愈改愈多途徑入手
依家多都唔知做咩好

點解我打到2.1就卡關 ？

啲王開盾要點樣做

學技破防

角色學技？

用hold實個mon招技破佢盾
要去強化個乜乜環度開左招技先

改多入手途徑 到期時抽重覆咪仲加唔抵

重刷

刷到3 5星 暗龍+貞德+技 開波算雖然無角色

咁即係似係開得波 第2下10抽中左偵德

咁隻王出範圍技 點樣全隊避開d招？ 次次死剩隻主角

岩岩中左nigga男弓, 但無金龍無金卡

我第1次都係中黑鬼 , 太樣衰del左

等淘首抽acc

無中人 但中左1隻龍 2隻貞德 1張
諗住無人都照開 太難刷

有auto已經完勝白貓

去到第幾關先有auto?

個auto唔識打寶箱 唔識變龍

玩過就知點解老任要告人

⼀
正路有5星開局？

好撚難刷呀

永遠都係得1隻
想中多隻就去馬

想要隻火女 火龍姐

就快5個鐘了

抽多下咩都無 重刷了
抽野無金龍 代表無5星吧

抽到火女同水龍

正

返到屋企開聲玩
啲歌做乜柒
一啲都唔襯

光斧光龍

del保平安

剋屬攻擊力都差幾遠下
所以抽到1隻5星都係要玩其他4星

屌你屎忽

課金抽齊就冇問題了

係火打水食哂屎

首抽難到痴線

乜都刷唔到

頭20抽中左三隻五星龍 波賽頓 雷鳥 貞德
但係冇角色 係唔係照玩？

2隻5星角 1張5星卡 無金龍係咪可以開?
火 短剣 同 光 回復 杖

暗龍好撚型

原來劇情龍都有得送 4星

如果C社唔係要收其他人授權費 應該唔會俾老任告

CY與任天堂的合作會議上

CY：我們想作一款直立式ARPG手遊，內容大概是這樣

任天堂:：嗯，看起來還不錯

CY：不過我們目前碰到一個問題，就是遊戲中會用到一個白猫的專利

任天堂：白猫專利？

CY：是的，我來演示給各位看一下

任天堂：這不是我們的專利嗎？

CY：嗯？

任天堂：嗯？

可樂普：嗯？

通常之後冇運行，重刷保平安

貞德唔係角色咩?

戰友即係點

怒った？

龍

右下角俾多招技你出

打到第3章 都仍然係連龍都唔駛變

3次首抽 一技能 玩撚毛？

日任個完成通往成長之道即係咩？

應該抽到光暗屬既5星角先會打順d

打到2章開到協力就有個活動係成長之道

點送龍禮物架

係APP STORE DL落黎都好耐

5星又難中

首抽排行參考

抽到唔想玩

我刷左7個幾鐘。最好1角2技1龍冇backup

Last one 不抽了

20抽，兩隻貞德，一隻火女
個戰力仲衰過一隻火女+一張5星卡
重唔重刷好

個網係話角色重要過龍

AUTO係邊度禁出黎??

但又有另一個網講龍重要過角

我覺得有5星就開 仲睇咩鬼ss,s

主線打落去就有 喺右上

我貞德同5星技開佐... 雖然俾人話公廁...

有冇人好似我咁down唔到？

得1%角1%龍2%技
中到就開啦

40抽了 都係冇5星人

幾時有hard打

咁好心機

係咪至少1角1龍先開得

日任通往成長之路咩黎

協力送石個上限有無人知係幾多

最好
但得1%機率 刷唔刷自己諗
利申 一角一技就開左

活動關來
打後少少會unlock

未有hard打真係唔知駛唔駛要5星人打

2%呀

一角一技已開

隻驚5星率唔算低 刷雙5星好易
難係難在要抽龍/角 成日出D垃圾技

點解我明明抽左隻貞德入到隊伍會冇左?

龍黎

IOS重刷係洗GAME?

我屌 咁開唔開局

用邊隻模擬器刷好

刷左5,6次1隻5星角都冇 好鬼伏

cls and機sown唔到驚

抽咗隻龍
應該都係重刷抽角算

首抽5星龍貞德同5星技咩咩治療，可開局嗎？

app store搵都搵唔到

儲夠1500石炒左 又要重刷了

10抽中佐1龍1技, 另外10抽會唔會抽埋??

x2 解咁耐先儲夠1500 點知全部垃圾

中左綠法同貞德 刷多幾次 都無就買個迎新開波

而家DL先 唔中5星即棄 LOL

an機

我都抽左貞德糾結緊開唔開
你開左？

屌，連中兩個同5星

so sad

新手任個道具召喚咩黎

造咗把3星武立即易打好多

刷左兩角一龍 開波了唔刷了

不停f5等你地覆炸

玩住先喇 到時飛機榜一更新
個個咪又重刷過

DL game好慢呀

有無人都係卡住呢到

補師幾重要，一定要用一隻

重有要練最少3種屬性

再刷啦
起碼3角3龍先開波

開唔開好。。。

3角3龍3卡

抽埋1500

是咪可以起機 同埋我想問除左角色之外 抽到既個啲係唔係技卡

三個字都咪down完 好on9

咁要去哂成個歐洲

4角4龍4卡呀

點解協力嗰150石好似拎極都仲有

唔準重複

20抽 一水龍波塞冬 兩卡
開唔開好

諗住刷1角1龍開
3點刷到依加未撚見過1隻角

其實用唔用到BS 黎刷?? 咁好似快小小
我用BS開 佢出ERROR

點解我解唔到每日任務:進行道具召喚吧!
要係邊度召喚先得??
定要推主線先有？而家去到6-1

篤去裝備咪有得抽

刷唔返起手1龍1角

緋龍係傲嬌

仲未有3 5星

刷左廿次得一次金，仲要係貞德

師兄我真係搵唔到wo，有裝備呢個選項咩？

我都想問 打到幾時會冇哂

1角2技開?
隻角係坦斧..好雞肋

2分鐘裝完玩得

開啦 想刷幾耐

玩緊隻驚播唔到spotify???

開服到依家都未刷到五星

點解要重複

電腦刷快好多...

射程幾短
冇咩SO

求教學
用BS 開唔到GAME

人類型態

同埋對比起主角
射箭同射箭之間會有DELAY
射完再行又係
總係會停一停
感覺好唔流暢

男火劍招必殺技好廢 點解會有ss

兩龍起手算

用緊 有近攻有遠攻

同人協力打關係咁送石係咪正常

好多次廿抽乜都冇
唔敢想象之後點玩落去

係呀

卡咗好耐

刷到一個兩龍一個兩角 俾我一角一龍起手啦

無上限 ? 一場 100 石

d土豪咁快一隻人仔2000戰

刷極都係乜柒都冇呀屌你個閪

冇刷過就看版五星火女開局（不過有d廢..
玩咗陣第三個10連抽到五星火龍

用wifi都好慢

down 幾個字都未downn完

an機down得快過ios

唔得喎

隻GAME根本係就CY用番SHADOWVERSE同一招係白貓度
好多野都係專登抄到十足黎引你屌
今次仲醒目拉埋任天堂落水
CY你好野

男火劍無得學儲力,打盾怪要換返男主破防好煩

留石定繼續抽好

特殊抽卡特效兩彩

兩禮裝

第2章已經卡關

呢個唔一定,我張5星卡冇天空彩光,係等佢跌落黎先見到金卡突然有彩光爆出黎

個團隊寶石係咪有bug架 好似冇上限咁

快啲升上造裝4星好過

我ios down勁耐都唔郁
無論係用屋企wifi家族電話4g都係咁

首抽中左3隻貞德，應該界限突破佢定留黎用？

屌

會唔會諗多左
我已經無石再拎

2龍1人 開唔開好

稀有怪次次都殺唔死

就係想問到個上限出黎

團隊幾時先開
我岩岩到第2章未見有

打多幾關就有

3千幾啦 , 4千內

咁樣開得未

開啦 , 有龍有角

躝啦

好. 順便再刷下

你開左啦

1龍1技開佐, 宜家用模擬器再刷刷

乜有上限咖
我仲以為會已達3人已達3人已達3人

點解你地打到團隊
我一禁團隊就不停load

無法使用此裝置

Del啦

廿抽得隻5星nigga

ME TOO

熄root

明明冇彩虹但到最後俾佐5星nigga我
可能有低機率由4上5

好似幾好

夜神開到未?

開到呀

有冇apk載點

啱啱Down落嚟試下玩 呢個開局得唔得

俾我就重刷啦

我係Qooapp dl

唔太好 最勁既5星你都無 重刷吧

講真龍都係 火=水=風>暗>光 一定係加攻重要過加血
隻game啱啱先開波 角色嘅話就一定係揀咗多攻擊技嘅角色
加血or防嗰啲唔係唔勁 不過初期用途未必太大

冇5角5龍咪撚開

邊隻5星最勁

幾個模擬器都話此裝置不支援
連下載都冇得我下載隻GAME
有冇APK

又雙金龍

又禮裝

有d明顯心裡面知道實開得又要扮晒野上黎問既係咩心態
要黎forum滿足下d 19虛榮心

Same

去設定disable google服務

邊隻係最勁

Ss級係未5星木法都勁？

你見啲人刷到nigga就開知勁啦

條龍好重要,宜家打到第2章boss,我火男劍打水系rj佢就下下好似成架貨車咁車埋來,就算你避哂d技唔死又磨得死隻boss,你d npc 隊友一早釘哂蓋就拎唔到3星,所以要盡快變條龍出來秒左隻boss

屌你老味 由四點刷到宜家都冇五星 你抽到都仲要問

係得個關咁難打

之後造到3星武就易啲

Iphone6係咪玩唔到？

一定要用補師

我成個GOOGLE服務刪左都唔可以係夜神玩

用黑鬼AUTO好撚BUG
成日卡角位
打唔到怪

得隻4星女海盗同4星水屬奶媽開波

到底係人重要啲定龍

auto幾正
推關 分叉路手動行返另一條開箱就得

both

抽完隻貞德跟住唔見左...有冇ching同樣情況？

龍黎架

下..暫時唔覺得有關難打
最難打係龍之試煉

Ooooo 我以爲係人黎...thx ching

抽4星黎做乜 主線送咁多

dllm down左兩個鐘

白貓海鮮網話貞德垃圾

第一次打就過左第2關條龍
乜技都爆晒就過左

而家打到第二章，有d卡關

想問下點引繼

換屬打啦 好似第一次打機咁

選單—>戰友—>支援角色設定

【攻略】領取20抽的步驟

1、跑完開頭的劇情後按左下角的《主頁面》

2、按右下角的《選項》

3、按《戰友》

4、按《支援角色設定》

5、（隨便點個主角外的角色）

6、按左下角的《主頁面》

7、按《Mission》

8、按《一般任務》，領取設定支援角色的獎勵

9、按右上角《獎勵箱》

10、把全部的獎勵領完會有三千多顆石頭，可以抽20次

另外10抽冇5星
棄得

請問有冇評分網

上親黎係咁比人閃
3-4個5星個d

抽到波塞頓同風鳳凰
抽唔到人

打到第三章分享少少，
Overall都係 人>龍>卡片

但其實人龍基本上一樣重要，人保證續航同基本combo質素等等，五星被動加成同四星差好遠

龍保證爆發，二章開始要攞三星基本上一定要爆龍

五星角宜家看版火女，黑人風弓同埃及女比較勁，火女輸出高範圍大，黑人埃及遠射屈機

想問人龍同唔同屬有咩分別

隻木法呢 抽中佢 被動係技傷+8%好似唔錯

抽唔到角唔緊要
可$198買必中5星卷

lvl3 城

未見過5星人

好似無所謂

造裝備升上去，多一招技能

點解iOS 裝成粒鐘都係得一細格

Lv 2>3個材料邊度有

我IOS都DOWN左勁耐都DOWN唔到
之後用返電腦ANDROID模擬器DOWN先返翻正常速度

我個人覺得首抽角色>龍>>>技能
角色除咗level 有五層波波要升 一開波你無5星人 你升4星人好似浪費資源 但你唔升又可能卡關 反而龍只係得lv 所以首抽人係重要啲

喂龍好感到升級會有機送個粒龍料俾你

另外商店都有得買

角色198必5星
唔成問題

原5星唔勁過原4星 搵鬼課金咩

刷到隻5星龍阿耆尼 開得未 定刷限定火女好

咁快

每關都DL資料會否太痴線

用BS 應該點重刷??
唔識攪

setting sytem 最底 一次down晒

其實可以一次過dl晒先

有得升武加多招技能

4星武冇可能造到，要上4級城太多資源

終極吸血鬼
入場掛係度等完場

刷龍好似無咩用..條龍BAR得一條 刷左第2條龍 都只係得一條變身

想問下龍黎講貞德算唔算勁嫁？

點解我買唔到餵龍果d野

體力會唔會少得有d過分，6體一round，total先得果2x
過咗新手蜜月期打4 round就可以熄game

首抽中哩隻 完全唔覺值SS

勁

刷左幾次都0 5星，己經刷到唔想玩

型wor，好似唯一高星用武士刀

我都一路刷緊 得d 5星卡片又要再刷

我刷成10次先5星水角+5星龍起手, 而且我肯定好多人唔止10次

一次好撚慢

我IOS直頭洗一次要DEL1次裝1次DOWN1次GAME

唔想刷首抽咪課金, 時間換金錢咁解

唉抽中2人...
好想1人1龍

角+龍同屬好難刷

瘋狂用羽毛入人場有經 過一過又升LV 羽毛又回左

肯洗少少錢就洗2條5星龍, 之後買198包搏出同屬5星角

我第3次 中木法梅尼貝爾加貞德即開波了

請問角+龍同屬有咩分別?

抽左3隻5星火龍係咩玩法

點解dl得咁慢

咁都信，個幾日又變

冇龍爪石呀屌

未中過5星龍
角淨係中過火女
係咪咁黑啊

雷電刷完第一次 開ROOT delete uuid.bin 再熜返ROOT開GAME就唔洗重DL

喂龍未呀

只係重打教學
冇得重抽

招必殺技同火女劍威力差好遠

SORRY自膠 仲要DEL邊到

頭幾頁有教

點餵呀 我買唔到商店d咩麵包牛奶

隻game 係咪冇pvp

火風同屬先食到個被動+40%攻

3.入data/data/com.nintendo.zaga/shared_prefs
然後delete com.nintendo.zaga.v2.playerprefs.xml同deviceAccount.xml
4.入sdcard/android/data/com.nintendo.zaga/files

搵唔到呢D...

請問用模擬器刷首抽，刷到岩既角色之後係唔係連結 My Nintendo account 再係電話 login 返就可以帶到個 account 資料返手機度 ?? Thanks

屌 刷撚左成晚都無5星角
我只係想要一隻5星角起手,唔撚洗龍
已經唔想玩

鬥刷首抽

THX大大

另外呢隻GAME的控制真係好好, 有好多特別機動真係白貓本身系統設定而做唔到, EG

龍更要過角色 定掉轉

有無人同我一樣協唔到力，不停loading

拉去條龍到

一樣重要，唔夠血可以變身頂一頂

更重要係型

係到宣布貞德係g
成晚係咁出佢
我要角啊

照住黎開都唔知邊道

已經整好腳本刷首抽
三個同步刷

root咗未

用雷電 開左ROOT 之後下一步??
個ROOT 係向SYSTEM APP 入面?

5星火男係唔係好野, 20抽得1隻

唔好咁啦，今日白貓班孤兒仔屌咗成日操作垃圾，有埋片叫佢地情何以堪

2火龍一卡
開唔開好

棄驚了
用哂協力d石 冇5星

我只係覺得白貓同龍絆各有特點。

但唔應該因為「唔習慣」就話個系統 = 差

下 淨係咁樣相反方向移會好得過360度移?

總共派幾多 協力派派下150 又派番100

個移動控制點都要屌啦下話,,

冇用雷電

雷電setting個度有得開root
搵唔到個file試下裝es explorer

唔明點攞..

連登咁勁既
上黎屌一屌即刻見到5星 但都係無角
一卡一龍開唔開得過
角係咪真係咁重要 已經唔想刷落去

儲力攻擊都唔差 ?

新POST留名

協力石又中重覆火龍 已經3龍0角 隻驚抽龍易過抽角？

我都3隻火龍..將佢突2左

力架男女齊哂

段片入面每次移動都係滾地, 滾地若有無敵時間的話就真係兩回事來。

我今日開頭玩果陣都好似以前白貓 或其他遊戲咁(如傳說對決, 技能指向)
手指移動幅度普遍偏大。結果就好似頭PO D人講, 隻人亂咁走。

後尾我再諗下, 佢呢個設計原意其實係咪想用家以「好細的移動幅度」,
就已經足夠做佢遊戲中的不同操作。

之後我習慣郁的範圍慢D同細D之後, 完全無問題, 包括儲力攻擊。

個人主觀感覺。

出3條龍都係無角

cls，5個5星

DLLM

cls

DLGH，10幾次未見過5星 龍同角

上面位仁兄都幾過癮 嗜好係摟屌

行路打果part 有d 難，衰左

力架+雷鳥起手
利申2點44分刷到以家

我都搞左幾粒鍾
我行幾步停一下 係戰鬥可以打空氣多幾下
同盡量刷佢跳起先停

2隻火角冇龍起手應該都冇問題?

好，我再試

開啦屌

2 5星1火男1火女
有冇人要

剛剛留意左陣

全滾地移速同跑步(唔係頭一下行路)係一樣。
但呢種方法移動就唔駛要等果半秒緩衝起跑, 好唔好用見人見止

白貓有今日既流暢度都係改左唔小先有,邊有得比

又唔係我投訴呢隻 GAME操作性差,
你講的呢點都好重要的事實, 但好多人都會選擇性失明

每日任既道具召喚要係邊度召?

要

太遲了
已經DELE左

你可以CAMP住,我幾個模擬器不停刷緊

刷到依家終於有個20抽黑肉弓+貞德
開了

中完5星龍 中貞德
首抽火妹

十抽貞德就開，手痕再抽十下中埋火妹

好啦

喂龍會有機送

等佢patch完先再玩

你個城升得咁快

Down 15分鐘 刷10分鐘
要刷幾耐
4次20抽 兩次中一張五星卡

電腦刷
5分鐘一次

我只係想要隻4星武士姐 都唔出

我都想知

why 4星武士 ?

商店->育成道具

終於刷到一角一龍
有冇巴打可以加好友: 15400300278

祝你中五星

抽中五星水劍，開波算啦

中左5星劍同法,開得波

抽中兩隻貞德:0)

用過5星角暫時覺得分別唔係好大 所以揀隻鍾意嘅4星角開算

仲未刷到

都話我買唔到果d牛奶麵包
不過算啦 已del

共鬥初次見面50石x3係咪有上限？
刷咗around 3次10連就唔出了

中左三張貞德 兩張五星符 冇四星角 係咪都重刷？

係

我中左3隻

就咁拉過去咪餵到

估唔到係拉
n個鐘前已問過 到del左終於有答案

一早答撚左你啦 del左就死返出去啦傻鳩

得一條暗龍 開唔開波好

通頂刷首抽

我暗龍+2裝都刪咗

屌痴線佬

依招好易比人封AC

原來巴打分幾層錄，我以為一鏡到底，好難

其實佢有個合併播放
只要我整左個中間LOADING插返哂入去就會全自動

唔太識

建議咁多位玩真d先好刷首抽
隻game玩落其實都幾一般
操作好差 唔算唔爽快但有一種唔到喉既感覺

利申:白貓玩左一關就del左

5次終於中一隻五星火男
開住先

已經刷到唔想玩

刷咗成晚中得一條龍

想要邊個帳可以講一講

玩下玩下就點半
打到chapter4尾

我好懷疑係一啲角色控制有問題

玩落火女幾個鐘又唔覺大問題

主角玩落就唔太慣

遠攻有硬値

有咩帳

重有武器技能打出黎個傷害勁過本身角色技

啲裝要造，3星2段唔難

3星3段屬性就好麻煩

刷左成晚最好都係得火男+2貞德

抽左成晚一隻5星補

剩係想要隻黑肉女弓

2900戰過唔到1800戰既關
開auto未到boss已經死左隻
係咪bug

你見到我中就同我講一講

開左波既巴打們 草左5千幾石 你地留定抽佢老母

隻火男津田健次郎
就咁開局先

抽佢老母

首抽只抽咗一次10抽 打算其餘石留佢出新池再抽

抽 爛咗可以即re 隻game啲石好虛 幾千石隨時得3銀

你肯定收埋左堆好野

無

5星角真係好難出
刷成晚龍都見唔到條
抽左隻水槍開波算
刷左2X次都有

做乜撚野
而家del左就唔比睇post
傻撚左呀柒頭
我屌你老母呀 邊撚度踩親你條狗尾呀

好多歌聽

過左chapter 5有hard mode

40抽

有冇人記咁一隻貞德就開左波

又唔知要刷幾多日首抽

武藏都幾型仔

卡死左0.01唔比更新

我覺得佢幾好用

屌 聽你地講 40抽得2張5星卡

有冇光坦

邊個光坦?

朱莉葉塔

冇

刷咗成晚都刷唔中

有冇人教學到團體戰就卡咗係到玩唔到

屌隻game個pool真係好撚閪 已經79%3星仲要撈埋啲垃圾技卡入去

係咪狗衝得

點解團體戰可以load咁耐

無龍del得

齊3樣嘢先好開 唔係之後一定抽唔倒
利申：已棄驚

LM
頭20抽淨係中左葉潔 下一個十抽就中尊同亞雷 最弊得一條四星龍

頭廿抽有男火刀同水龍第30抽咩都無

20抽 光 暗龍 木黑人 +張5星禮裝 好感動 開得波啦屌你

開得未 2隻5星人加貞德（點解貞德係龍族 ）

有冇人有5星光斧？ 想知好唔好用

我都好想開 一角一技

學完爆發攻擊同能力解放之後唔錯

刷左好耐都唔出 成日出up 果隻短刀妹同黑肉弓

同你相反
想要黑肉弓唔出係咁出光斧同刀妹

我而家有個黑肉弓首抽。你抽到光斧可唔可以換？

sor 已經用光斧開左局
早d講就留左比你 del左4 5隻光斧

祝你盡快抽到

多謝。其實我覺得5星d 角麻麻。 有隻4星火斧女我覺得仲靚， 但驚4星開波會後悔

同感
雖然全部角都可以升5星
但係我見升完啲基礎數值都係有差
例如我升隻3星暗女去4星，戰力係217>233
但其他2隻4星暗基礎戰力係299

低星角無人權

不過主角群包括主線加入個啲好似幾有人權
戰力高過石抽4星 雖然唔高都一定練水槍姐姐
5星就已經升左lv比唔到

數值冇差咁邊個會抽5星
全部自己升上去都一樣既話

刷左30幾次一隻5星角都冇
請問有冇巴打抽多左5星角既帳可以轉讓
萬分感謝

用左幾個模擬器都開唔到GAME

都唔知你地點刪首抽....

兩條五星火龍同皇冠開唔開好

用左幾個模擬器都開唔到GAME

都唔知你地點刪刷首抽....

手動刷

送ac
5星火龍
4星火人
冇其他
要就留tg

下次見有角就開算

解決唔到模疑器開唔到GAME

夜神, 雷電 ,BS 都唔得

根本就開唔到

中得隻貞得係咪冇用?

用完模擬器過唔過得翻落ios用

推多頁冇人拎就洗走佢

屌你老味...

用石買1個月體或者2x 抵唔抵

好難升嫁 d 進化料要用水晶， 你要中6次重覆5星 d 水晶先差唔多夠1隻4星進5星

冇5星人係咪重刷得
得隻5星暗龍

2次一張五星卡 1次一隻尊
抽第7次

咁樣開唔開得?

30抽得2隻5星角

到底點先中5星

Want it ching

共鬥係咪房主扣體 入id都扣體 隨機組扣翼

同埋想問下 龍入面最勁係唔係火，暗龍？
貞德偏防咁

抽左一晚最好都係一木弓一水劍

兩貞德好定係1貞德1張受傷交給我治癒好

我就用緊夜神刷
夜神開game要停用左google services 就得
佢提你登入google你求其㩒下其他位就搞掂

之後點有50抽？

抽卡太西 開局算, 反正唔知會唔會長玩

求好友 94613659440

有靚抽又驚之後爆死

返工前刷咗4次
80抽0 5星
係咪痴撚線

臨尾全部人變龍 幾high

咁快打爆機

協力同50個陌生人交手有石拎
各50粒

2500石

貞德加五星水龍 開唔開好

想知有冇人課左新手包

明明禁撚住個mon
個接觸點都成日飄
連直線都行唔到

岩岩十抽4五星

廿抽中得一隻風法照去算

好想要光斧

刷咗成日都刷唔中...

佢應該係想講連機打boss果時

呢隻game共鬥值得一讚 都幾順

滿突4星龍同飾會唔會勁過0突5星

共鬥係幾好

應該會既我諗

其實係咪抽到一條龍已經夠，其他個d好似無乜機會用？

打唔同屬性用...

無WiFi 石以點刷，App Store 唔可以過150mb

出去借wifi啦

請問第一項邊到完成

水火草光暗
5屬關
你用死一種咩
得光暗先可以咁玩

推推下圖就會有

我用火屬都硬過第二章

佢個控制係輕輕力拉好短就得

有冇人個城升級設施成日都篤唔到

被動仲係疊攻

刷左十鳩幾次 刷到火女 暗龍 同卡各5星xq算了
本來想要nigga就夠

大家係咪食左3星龍同護符拎經

抽左30
仲有20未抽

想係街刷又刷唔到 iOS 用4G down唔到 公司wifi又唔得

仲未RE到5星囡囡

課幾多

協力推圖石
點會課

我加埋50抽
得黑鬼弓同2張5星技
好伏

2% 5星 課條撚咩

等睇課金攻略

抽埋佢算 d體清極都唔完

求其玩算啦,依家已經封左模擬器係PLAY下載,老任好鐘意封晒模擬器同刷左ROM既機
如果之後冇得係電腦玩,係電話食電到仆街

啲體同協力清到幾時

唔怪得nox play search唔到

開始多掛機黨
入場3個企係度

換機啦，用MAX玩唔覺食電

抽得隻黑肉 想要呢隻角但無龍好難開局

返工係公司電腦玩可以扮工,收工先可以係電話玩

入到game話模擬器不支援

要用雷電3.36關root,係雷電商店可以DL GAME

我有隻GAME但開極都開唔到
停用GOOGLE 又試過
都係唔得

屌晒你班仆街係度吸石掛機

廢驚都玩到要掛機

40抽 2技2重複角1龍

第4章開始要回下體打

貞德唔係龍?

五星龍配五星角唔同屬 定係四星角同屬好d?

我今朝重裝都冇問題,不過如果主要係電腦玩果D人都係有心理準備雷電最後都會封埋,好似火紋咁

係咁播洗腦歌 Cinderella step

亡國仲咁輕鬆d歌
仲離地過FFXV

再首抽唔到角
唔撚玩

應該4星都上到5星 唔洗追求

同屬先有能力加,唔同屬同冇放冇分別,最好一定係3~4隻光龍開最好,唔會卡關

主角不知幾好用

玩到第三章已經冇乜心機玩

係bgm好聽D，操作同娛樂性垃圾過白貓咁多仲好意思話人抄你

黑暗兵法 打完唔抽 買爆工人

首先你要錢升
我買完工人但冇錢

火屬打第2章好難過

用剋屬3星打

主畫面啲角色un頭好過癮

以前有玩白貓 唔理有冇錢升先
早期好快就有新角 replace
抽左又唔見得一定會中 不如含涙買曬佢先

抽中光龍同黑肉囡囡 是咪可以完首抽PROJECT

終於6000戰

亡國果下好搞笑.
就咁行埋黎話: 喂,王子, 你個國家亡撚左喇喎.

其實又唔算亡既, 改左字頭je
不過我玩緊第三章only

儲左3千幾石,唔知仲抽唔抽好,得一隻5星木法同貞德,無龍符同其他

屌...想要光斧呀

iOS 150 mb 既 可以試下

可唔可以加好友carry吓小弟
ID：15400300278

抽到貞德同5星水屬龍 但無5星角 開得嗎

你覺得呢

一有石就抽
唔抽唔知人品好

我都係

炒撚哂

一樣

佢地話人龍最好同屬

10連 3隻角1張卡 post出黎係咪會俾人block

邊有咁易丫大佬
是但有人+龍5星就開啦
我就唔信可以玩足一年

仲有中兩隻4星暗龍
可唔可以勉強開 刷到好撚攰

有冇人同我一隻無星開波

跟

琴晚響屋企插住電玩無睇過食唔食電，今朝返工響車玩半個鐘用左30%

無5星

其實我唔覺操作性有好問題. 可能我本身就覺得白貓太快同亂得滯.
你睇佢反方向移動有急停呢個動作就知佢唔想隻驚pacing太快(暫時)
我覺得係dark soul同dmc既分別囉 lol

但成隻驚個介面風格都好well polished.
睇得好舒服好靚.
3D人物唔知係咪因為將來會有十幾二十隻角色打boss所以比白貓簡化.

BGM果把聲係幾好聽, 但聽得多有D疲勞.
同埋抄就真係無得幫, 仲要抄到好撚足, 虧老任之前仲告人
都唔知係咪想先下手為強

跟埋20抽1 5星人重覆

iOS 12 應該 block 咗呢個 bug
一轉時間就入唔到 apple id

我都係黑肉 貞德開
太遲開落後其他人好多

屌,3000石炒曬,即刻唔想玩

我暫時覺得有人同龍5星已經開得波啦.
黑肉女好似仲係SS rank暫時
同埋就算有幸玩一個月先算啦

玩到第三章都係無五星

我第三章中。 發覺唔洗要好勁既角先過度。 最緊要整武器。 就黎有100抽

我見到覺醒果 part 真係笑咗

主要係打怪時覺得有D鈍，同埋關卡難度升得太快

SAME 抽埋多次10抽咩都無就 DELETED
諗住得閒再重刷，想起碼要個5星角色先

隻光補好唔好用？

打主線會送每個屬4星1隻
建議有求其1隻5星角+5星龍就已經好夠

個機率真係太低
是但玩下算

問題1,掃蕩卷點拎
問題2,戰力有冇方法升得快
44XX 唔夠4500入場

刷左十幾次 頭先先第一次兩十抽都係出金龍噴泉
點知都係得 5星卡 5星龍
有撚排刷

突破瑪那之環

人+卡雙5星但一條龍都無中過洗唔洗重刷

谷戰力可以試下整3星武器

已經40LV

學我咁等有100抽先抽囉 佢100抽有保底

再進化

原生4星角色可以升到5星
3星我估應該都得

佢有送到100抽咁多咩?

唔知老任告咩既可以了解下先
係老任nds時期就申請左個專利
跟住你白貓用都無所謂，
問題係老任自己隻老貓打算用果時白貓話個專利係佢
咁樣老任先出手
如果唔係點告啊

街場見到有人5XLV
點做到

隻game啲機率閪撚到咁
比你刷到靚首抽之後咪又係食屎

慢慢儲一定有。 聽果d 有打火紋既人講老貓手遊算佛心

模擬器掛機吧

係咁打通往成長之道
唔夠體力就同人組隊打(淨係用羽毛唔洗體力

已經抽左40抽,無石儲啦,2章都打撚完了

有專利都俾人話抄

開得局未？

羽毛係咪max 50????

你問緊玩家等級, 定係玩家入面D角色等級 ???

我寧願d龍 人化

應該係

慢慢黎啦 佢每日登入都有野送。 而且我覺得5星同4星用起上黎既差距真係唔大。 點解唔試下d 低星角呢

邊有咁快出
擺明又係引人課金既位黎

5星水槍又幾好控

無記錯佢地講緊係game入面個搖控拉線移動人物專利，白貓係水滴既樣，但兩者跟本一樣

等我仲不斷升lv冇理到佢.....蝕左好多......

一陣同pokemon合作就不得了

其實我都覺,人地D新GAME,要抽既同送既分別好撚大
抽唔到5星角直頭唔洗玩,但呢隻感覺唔到,D攻擊一樣都係咁屎

貞德

我屌 原來真係有龍 人化
剛剛玩到緋龍

兩隻水五星角

其實我覺得隻GAME係操作上需要嘅動作幅動係比較細
只要手指輕輕郁少少就可以跑/滾
亦因為佢唔同白貓需要按住再拉方向放技,所以更加唔需要大動作郁手指
其實係冇咁易比手指阻住畫面兼更加岩細芒機玩
亦因為咁玩慣白貓嘅會更唔習慣,覺得操作好虧咁

利申用緊SE玩

是旦啦, 邊有計到咁盡

係開荒期升唔夠高lv
未去到4，5星個分水嶺

BTW 新手包有張5星角色卷，盛惠198

+1
我都係玩慣白貓同埋用SE

傻的嗎唔課啦

1開始20抽水5星角+水5星龍+5星皇冠 之後30抽 多左隻5星風龍 RE唔RE好

RE啦

你唔re就唔好講咁多嘢

夠做啦
重想點

RE啦RE啦, RE到頭100抽都中好野先好玩

re

貞德堅唔夾

得隻貞德龍...re唔re好？

呢隻驚角色同龍邊樣重要d?
抽到5星龍抽唔到5星角

原來d4星龍有活動打
突爆好過5星龍啦

光斧勁?
初初以為垃圾

打個啲唔係材料咋咩

難控 要少少技術

想要光斧主要係樣

仲以為d碧龍晶石可以合龍

光斧3D唔掂喎

算好嫁啦。 成堆5星我覺得 得佢ok...

紅豆軍艦

屌4星龍好樣衰
點解其他人有得變貞德

貞德要抽返黎架喎

力架配風龍+40%攻+30%爆傷符好似好屈 但我無力架

如果我真係繼續玩落去，應該都會課晒d新手包
但之後再課落去就免啦

遠攻好蝕底
隻怪郁下就唔中

未好玩到會想課

20抽左力架+光補師+貞德 開唔開好

公廁黎個個都有

有無人知龍族升LV 果D料要去邊打?
爭佢升唔到解任務

我一隻光補都開算，太煩

打龍族

去邊度打

過左3章有風龍打

我知老任告乜.
但我覺得大家都戲稱隻驚做老貓唔係無原因

隻緋龍

仲靚個要抽既角

同屬都幾緊要 除非條龍+HP

加血唔係都要同屬咩

好似已經有1隻

原來係

d瑪納幣可以點刷
燒得勁快

最好刷到同屬 人+龍 5星

刷到光斧+貞德

最靚係緋龍同黑化妹妹

隻光斧個3D咁肥既

黑巴開左局未？

加個朋友83594714003 五星火女+貞德

50抽得3隻5星人 重要重覆

開左 出街食個老麥先一陣加

十抽中暗龍唔敢再抽.但無角

坐低 同屬 人+龍先開

突然諗起隻GAME開咁耐仲未死過SER
冇神作要素

首抽地獄

有冇人用水女槍破盾成日吉歪

重覆人同卡可以點算?
我見卡可以裝落唔同人度, 係咪都算有用

隻5星補仲慘
粒子炮

d石用黎升4星上5星

近戰破盾都係好難

原來全部都係DAOKO 既歌

果位巴打找左切左未

D人話隻game好肝 但我都開自動淨係幫佢開技
同埋希望唔好又男女角1:9咁

好肝 d體用唔晒

好似較後1年個時間就得

我用唔曬都由得佢 得閒先開嚟玩

我都係
養生mode

人可賣左佢? 符呢? 有用既係咪可以留
利申: 中左重覆回復符

重複個d我手痕突晒

哦可能我主線未打到, 原來都可以突, 唔該巴打

笑左

20抽1貞德 開唔開好 刷到攰

DOWN好耐唔用模擬

重刷 睇巴哈個網

唔明喎
我係左邊

屌 之前刷到執面火個隻 洗左

戰力好難升
打左十幾場中級成長之路
都係38>42
戰力升幾十

刷到有啲想1 5星開波算

人型龍族係咪得佢同貞德？
仲以為收服左mumu都可以人化

打到第六章難度爆增，已經冇可能三星
抽得一個五星角，有冇四星角抵練

全部都抵練
係好撚難練

成日打完隻boss就卡住係到完唔到任

我寧願4星配番5星龍 同屬差好遠戰力

pick up隻火其實幾好用

咩料 我就黎5000啦

一定要協力先得
AI弱智 瘋狂送頭

仲有無玩BD

有無巴打係呢個位卡住?重開無數次game,等10分鐘都搞唔掂

抽唔到5星龍 得兩隻5星角 開波算

上級要6000
你都係入唔到

點解可以打得咁快

隻尊又話ss 勁難用喎

唔re正契弟

首二十抽得一隻五星龍
應否re?

有龍其實都夠玩

加左

想問下D 晶石, 寶珠同鱗片有咩用

加了

加朋友 43071681921 尊&亞雷乜乜乜

有五星水龍同龍騎

我覺得掛好友用補血好過攻擊

同意

點睇this

加好友
26413833988

DLLM今朝6千石,一隻5星都無
唔撚玩了食屎啦

玩唔到

玩左成朝
本身個主線已經越玩越覺得悶
係叫新屎坑先有心機玩落去
DLLM連龍裝都唔出張俾我,唔玩了無嗲

中左尊

Me都有 叫做5星用住先

唔緊要 第4日上線總有10抽送

開技其實都麻煩
手指要指左下角禁
一係就不如抄足白貓操作算啦

又草到千五石 要唔要抽第四十次

夠用就等 PICK UP, 唔夠用就 HURRY UP!

卜金貞德可以開局？

好難會夠用囉
要4隻人加四條龍

夠 左一個右一個

唔會夠用 好難先刷到同屬其實

暫時有三隻五星角 但得四星龍

抽唔到五星角,暗火龍加兩個護符開波算

心情複雜
雖然終於抽到五星龍 但木隊依然特別弱勢

木屬是無味
適用於全部驚

200幾體幾時先用得完

專心養尊算

黑鬼弓唔好用咩?
雖然行路攻擊唔順
但企定定打唔錯架喎

btw有冇人覺得個首頁畫面成日D台詞講到一半就跳走左好煩
如果可以好似公主連結咁有個宿舍既功能就好了

最新結論：角>龍

因為龍可以打試煉換晒五屬劇情四星龍，肯肝遲早升爆晒，五星反而近乎冇可能抽到五只一樣俾你咁升

公告寫有新版本，無嘢download而又入唔到game想點？

都要抽到先得架

凈係刷到貞德 照開局？

入得返了

又話得皇族先可以變龍
結果個個人都變到

隻黑妹終於2025戰

點升

睇下角色保唔保值
如果白貓揾鬼課

又黎

應該推主線定係刷活動

主線拎晒d龍先

我比佢食左5把3星武...

操作似蘇依多少少
比白貓更rpg

同fgo比算佛心

月豚是罪有應得的

試下 4G 轉 3G 再入 game

係咪得火龍先有同屬加40攻？

將武器，角色，卡，龍升晒佢
武器整緊3星暗武

又話輝龍係男嚟既 呃人

40抽得一隻5星人2條5星龍玩唔玩落去好

棄啦

30抽 木法 貞德 補卡
算起手打團抽多十抽

40抽又真係非左D

40抽1人1龍報道

50抽2人報到

其中一隻仲要係貞德,聽講好廢

無論點抽 倒立黎抽 最多都係淨係抽到植田

同係貞德

點樣拎到登入獎勵？第二日玩但冇計我登入

哇屌又係植田 你一係比多條4星火龍我開波算

有一角一龍就開啦
你估玩得耐咩
推圖驚 推圖升人打活動最實際
刷得黎人人打高lv活動副本又無你份

2點後

有冇人第三章想一齊協力上去

又射多1500落海

戒左

老任派石應該唔會小氣
依家火紋一個月派兩pack石走唔甩
只要你打齊D任務

幾時先係水屬性。想升主城4lv

60抽1人1龍表示已棄

按件素材check到日子

兩五星角開撚左 刷到嬲
是否不智

唔該巴

但火紋係搞左一年先開始係咁
當初一樣係少派石，難抽，毛勁少，仲有個體值
冇記錯嘅話係送冰雞之後先好似依家咁狂送
所以呢隻就......等下啦

首抽要20抽一人龍先開？

我覺得開始得

尋日抽到尊同火龍就開左
原來勁野來

邊度可以道具召喚

60抽無5星人無5星龍 得3張卡
無重刷意欲

商店

公廁龍 阿德

好想買五星新手包 有冇人買左

刷左咁耐最好既廿抽就係公廁加火龍，我睇排行兩個好似係s級龍
但無5星角，角係咪緊要d
唯有兩部機玩住上面個ac先

唔明點解要出哩隻驚
差唔多嘅遊戲已經出過咁多仲要有白貓哩個玩左咁多種玩法變化嘅前人係到
大廠做出黎嘅流暢感同ui 到美術（唔係單指啲卡片圖）無疑係優於白貓但佢嘅娛樂性真係仲可以吸引到人玩咩？

貞德其實好好用，後期啲王係暗屬，用貞德輕鬆打

我都係 之後30抽無5星

有，抽到黑妹

開波

德仔招技仲要唔係加攻

今日改左機率到5%

個率係你抽完冇5星加比你

好明顯係諗住告到白貓下架之後吸埋啲玩家
但係以家除左有任天堂個名, 將來crossover容易啲之外
都冇明顯好過白貓嘅地方

同埋之前任天堂出mario run個收入未及預期, 所以都係出返課金game賺錢

無可能告到白貓下架吧...
頂多令白貓唔告佢je

白貓告老任 當老任法律部死架

勸你唔好睇少最強法務部

D三星隊友勁豆腐成日俾BOSS AOE打死可以點

屌你老母 萬分之6既機率中重覆暗弓

抽左20抽咩都無
又想重新刷過
但其實感覺唔係太岩玩

好波,可以突破

重覆五星值幾多覺醒石?

隻驚絕對係抽龍重要十倍

龍有突破 冇突得40lv 突爆100lv

而角色係冇得突

有龍=其他驚隊長技

放係劇情角都夠用

冇隊長技 你想點玩

隻game中重複係on9 8次重複5星仲要差1000先夠突一隻4星上5星

屌佢俾張技卡我冇咁嬲

5星龍要抽番相同先突到
咁唔係快快手4突4星好過啦

有冇人知d晶石有咩用????

成件事根本只係用黎炒新聞
老任先發制人告白貓,等佢出呢隻睇落9成似嘅GAME出黎個陣
比人話抄佢有野可以擋,重點係借新聞炒作宣傳
專利官司下下打番十年八年,到時呢兩隻GAME都執左啦
根本唔似係真心想告死白貓

同人組隊攞石既上限係幾多？

之前好似聽聞白貓公司新驚會出係NS仲以為佢地和解左

但個形象好差
就算任天堂個名咁大影響唔大但隻驚嘅形象唔多唔少都會唔好，真係睇唔透大企業嘅營運策略
重點係哩種玩法嘅遊戲都到厭倦期，擺咁多資源落下有啲on9

..應該留石定抽?

嘩開左一日SER可以中港台美一致負評既驚都真係幾小見

21抽雙風雞
50抽2貞1暗龍1火人
60抽2火人1風人2裝
用邊個開波好, 唔想再刷啦

火人係相同定2隻唔同

又係成班唔知頭唔知路google都唔搵下既就吹個新聞出黎
仲要中港台都一鳩樣

睇人物同龍既劇情有石送

我覺得還好喎 可能係因為我少玩手機驚

好彩第40抽中返隻貞德 仲補多兩條4星暗龍 加埋5隻可以突爆

60抽1人2龍1符文 但12lv 好想重新玩

唔同, 一隻火妹一隻尊
裝都係兩件唔同, 一件技傷, 一件加回復

中間果set係火妹

我自己都覺得還好所以打算走去搵下攻略
點知一睇reddit啊巴哈仔啊NGA啊邊到都係到屌緊隻驚

重刷 留石等up算

1路屌緊 1路玩緊 正常

想問留石嘅意義係咩?

利申:少玩手機game

自柒

因為同類GAME太多
如果係細廠
出隻咁既野係可以接受,不過亦冇人玩
老任CY GAME兩間撚屌
出隻咁既GAME 搵唔到邊度係嬴過白貓

火女+暗龍 有冇人要
利申已40抽

聽講主線會送龍可以突到爆 但咩數值就唔知
如果送嗰堆龍係勁既就要3

一pack30抽都冇

主線推到4圖大半
都係得1條
真係會送到你突爆?

遊戲無疆界 負評無極限

打到第5章，每一章會送一條唔同屬既4星龍，唔知到邊章開始會有龍任打，打完隨機跌龍石，每20粒龍石可以換一條龍

我見D人多數係屌個池同操作
但池入面三樣野，龍同角明明都好重要，抽到五星龍開大既時候畫面都華麗幾倍 但D人就淨係計角色機率話佢坑
操作方面冇玩過白貓真係比較唔到 但我自己覺得幾順手

4星2突先過 5星0突

4星4突70lvl

20粒碎換1集

1場 2粒

玩玩下慣咗就順手

玩到就黎成隊7000戰

有冇咩心得
主線推到邊

其實隻GAME玩落,真係無乜特別可取既地方
戰鬥又唔夠人地暢快
抽野機率又唔係高
起城果D隻隻GAME都係一樣咁
原創要素免免強強只可以話變龍果部位仔
最唔滿意係佢D地圖,好似俾5歲細路玩咁,一條路無分叉行過去就打BOSS

啲人話操作唔好既原因只係唔似白貓

可能玩太多年已經慣左白貓果套
好難再學其他玩法呱

屌，del 撚左護符佢啦

成隻game既敗筆就係抽護符

冇錯
抽到5星同用3星差別唔大
後期野

有冇人突過啲龍 想知自己係咪中伏 buff唔係應該每突一次多5%？貞德見介紹係+60%hp 未突得40

睇黎咁我綁哂下面兩個AC
玩住第三set睇情況再諗
唔該哂

成隻GAME玩咁耐最爽就係4條友一齊變身秒BOOSSSS

就快又可以十抽

不過爽既時間都係太短

Ios 有咩軟件可以就咁del data?

我個隻3突都係得+30%
應該要4突先會轉

點解你地個隻咁勁
我隻風屬突2先得10%

整把暗屬滿突3星弓要打造120把普通3星弓

冇錯,好伏

我試緊可唔可以直整4星武器

每隻角色:

武器造25把3星，上第二段40lvl

45lvl

開齊第二階段mana circle

龍30lvl

卡20lvl，卡加好少其實

6章尾

暗龍幾廢下

3星2段夠

4星定5星個隻？

5星

要4lv主堡先升到4lv鐵匠，先可以整4星武器，4lv主堡要所有建築物加埋有100lv，有排先夠，唯有整住3星用住先，佢招屬性武技都幾勁

城要4級，至少都要2-3日

我有

巴打課左幾多

隻game食屬性重

又唔覺廢

咁佢個系統真心幾仆街 要突到滿先一次過升而唔係逐少升上去

樓上突3 +30%位巴打 想問你技能係lv1定lv2

可能隻角色廢,用落五星火龍夾火主勁好多

5星加2個屬性包

開到hard之後都唔洗課

佢副技食到加40%更係勁

大家睇開咩評價網黎刷?

睇黎有撚用咩 跟本就唔會刷到

抽既4星龍勁好撚多喎招技

儲夠D 4星龍既晶石之後可以去邊度召喚條龍出黎?